麥嘉晉被指約ptgf「食霸王雞」耀煎矢口否認女事主追討無門直指「無賴」

本台今日（3月15日）收到自稱ptgf嘅Z小姐（化名）報料，指控曾多次競逐香港大學學生會常務秘書以及校委會本科生代表均全數落選嘅麥嘉晉，係凌晨透過instagram主動聯絡Z小姐表示想買Z小姐嘅露樣性愛相同片，其後更表示想購買Z小姐嘅性服務。最後緊火嘅麥同學當晚就約左Z小姐出嚟敦倫之樂，共赴巫山，完事之後，老豆係百達銀行（香港分行）董事總經理嘅麥嘉晉竟然話身上唔夠錢，話翻屋企後會過數比Z小姐，其後又改口話今日先過數。

時間嚟到今日中午，Z小姐就透過telegram向麥嘉晉傳送麥有意購買嘅價值800蚊嘅露樣性愛相同片段，麥嘉晉其後過數港幣800元正比Z小姐，但係就未有過翻5000蚊嘅性服務費比Z小姐，Z小姐無奈之下只好向本台報料求助。

根據Z小姐提供嘅既對話記錄，Z小姐透過instagram向麥嘉晉表示如果今日17:30前收唔到5000蚊性服務費，就會向傳媒爆料，惟麥嘉晉於18:21仍未找數，仲要求Z小姐「加鐘」，其後Z小姐再查看與麥嘉晉的telegram對話記錄欲收集更多證據，無奈發現對話記錄早已被麥嘉晉清空。Z小姐直言麥嘉晉「無賴」，「點解港大都可以有啲咁嘅學生」，更表示曾想過電郵學校投訴。

| Z小姐原為空姐為家忍辱做ptgf點知遇上Eugene Mak

Z小姐向本台表示自己原為空姐，失業為幫補家計做ptgf，點知遇上麥嘉晉無賴叫雞唔比錢，Z小姐表示「我真係唔想唱佢，我淨係想收返我應得嘅錢姐」。Z小姐其後更表示麥嘉晉好似有女朋友，話「一開始知佢有女（朋友）都唔會做佢生意」。Z小姐更指控麥嘉晉在與其的對話入面性騷擾以及傳送j（下體）相。（註：麥嘉晉曾有透過tg向女性傳送下體相前科[1]）

| 麥嘉晉矢口否認與事件有關但承認買家tg為自己所擁有

本台其後透過instagram聯絡到麥嘉晉，並根據Z小姐提供買家嘅線索，搵到麥同學個Telegram，並從麥同學本人確認，該Telegram ac為佢所擁有。

本台同時向詢問麥同事是否有食霸王雞，拖欠Z小姐5000蚊肉金嘅事，佢第一句回覆：「吓你up乜」。及後經本台多次確認後，佢回覆：「嗱我認我以前有買相同片嘅但我已經幾年冇約過人喎」，並矢口否認：「但笑還笑唔該唔好變啲我冇做過嘅野出黎」，「I have never約any ptgf since the start of Year 2」。至於女朋友方面，麥同學坦言承認「我係系有女朋友」。最後，麥同學向本台慨嘆：「我都grad啦，你地點寫我都冇所謂啦」。本台翻查Z小姐ig賬號，發覺20多個粉絲人數入面，其中一個就是麥嘉晉。

麥嘉晉對於Z小姐嘅指控一概否認，Z小姐個5000蚊肉金又追討無門，心痛表示「唔還（錢）就當我黑仔啦」，只望本台報道一出，能夠幫佢「爭返啖氣」，係口同鼻拗嘅情況下，唔知各位讀者同學又信邊個多啲呢？

[1]：

Source: hklocalmedia

求Z小姐ig

過數800 冇record?

わしも女を無料で食べたい。

わしも女にチンチンの写真を届ける経験がある。

去ig睇報導會見到條女有比圖，對比埋tg contact number收個個人亦係麥同學，好多機會係有過數

好大機會

「I have never約any ptgf since the start of Year 2」

約=date
希望呢位雞蟲下次全句用中文

不死傳說

多謝巴打幫手貼link唔記得左

估唔到仲會聽到麥嘉晉呢個名

去條友ig following 到 打ptgf 一堆雞走出嚟
應該堅料

覇王鶏